球隊爭相模仿日本隊 曼聯清理更衣室留禮物致謝

究竟是東施效顰，還是耳濡目染？在世界盃16強賽事力戰而敗的日本國家隊，臨完場一刻被絕殺，但事後足協人員貼出相片顯示球隊使用完的更衣室潔淨不已，還留下一張俄文「多謝」字條，引來全球網民大讚。英格蘭超級聯賽的曼徹斯特聯足球會，昨天就上載一張異曲同工的照片，球隊在香港友誼賽後更衣室清理乾淨，而且留下禮物致謝的照片，並獲香港網民一致正評。

笑到仆街

李克勤代表香港球迷接收禮物(圖)

創意9/10

送禮

曼聯班球員講俄文？

改D 唔改D

咁都可以用嚟笑送禮勤

屌自

？

靚抽

#私も

收禮勤

非常好 10/10

有冇人知最後塊野去左邊

屌

曼聯博物館（誤）

應該比收禮勤掛左係屋企

屌, 連D垃圾都改撚走埋

終於有人留意到

送禮勤變收禮勤

你老味

其他地方好乾淨
係中間有舊大垃圾

高質

笑撚到仆街

掉轉嚟講？

好耐冇見呢張

真係ps走埋d垃圾

香港之星

睇標題已估到咩事

畫框後面仲有垃圾

呀...無留意執漏左

想笑撚死人咩

笑到我停唔到

初頭都頂得住
去到李克勤代表收禮

重溫

忠心曼狗

好賤

笑咗

屌你！！！好撚抵死

P走埋畫框後面D垃圾啦

笑撚死

究竟要bin幾多年

啟晴村地下。

鞭到曼聯降班為止

好耐無見呢啲post

送禮勤勤收禮

笑死

好耐未見過咁高質既post
故乾 改圖 10/10

其實份禮唔係先係垃圾咩

文盲？前段仲係講緊日本隊

未入之前我以為係key走埋幅畫

唔好再笑

ok唔笑

收禮勤一定好開心

咁樣嚟bin c都真係好好笑

藥房仔

見到個topic已經笑左出黎

正

完全唔明
利申00後

睇標題都估到

高汁改圖

有返舊登啲高質post嘅感覺

未入黎都估到係呢張

笑到肚痛

睇標題已經知係笑鳩宋禮勤

10分

哈哈

至少人地都識跟下人知道咁做係好 香港人呢？永遠只會諗 我做咪即係扮野 虛偽？咪制了 唔做好過 但唔諗下你做左 有人話你亦有人會認同你 之後有人繼續有樣學樣落去 咁係好事定壞事？香港人做咩都只係諗當下 而唔諗之後多個可能性

睇標題已經忍唔住笑

我地年紀真係差咁遠咩

上網典打李克勤搵下係咪咁難

笑到標汗

難分真與假

諗起徐三好

大笑左

仆街係地鐵笑出聲

高質POST

人地可能連李克勤都唔識呢

依家啲人連送禮勤都唔知

老啦老啦

香港著名手信

好仆街

有讀寫障礙就睇醫生啦

巴打你出發點係好，但......

塊牌究竟整左幾錢？
我估$5000

又bin

D 人連送禮勤都唔識 child 登

屌 笑到好撚辛苦呀

有冇人都好掛住三好

屌你，估你唔到喎

搞到我半夜三更大笑左出黎

送禮勤

估到

強貼劉名

Long time no see

仆你個街 笑撚到傻

新會然？

我都好掛著徐三好巴打
送禮勤狙擊手

仲好記得以前有個改圖post好似叫究竟有啲咩係送禮勤key唔到

proud of HK